［科士入］警犯咗死罪，已大禍臨頭！+送條妙計俾科士解圍

今日有報導指習近平要求從嚴治警，「北京看得清楚，港警執法違習要求」。警察即將大難臨頭。

來源：

點解習近平態度突然轉變，我認為主要原因係近期警察犯咗三宗罪：
1. 向張建宗兵諫，不服從上級命令
2. 轉捩點係射清真寺及毛漢，中央下令警察及林鄭道歉，警察為自保繼續卸責，唔交人出黎處分，結果搞大件事去國際以及外交層面，嚴重破壞中央部署
3. 光頭警長鬧林鄭（死罪）

中共高層「看在眼裏，記在心裏」，當唔聽紀律問題越來越嚴重嘅時候，事情正在起變化，三萬警察即將大禍臨頭

另一原因：貿易戰同美國deal好，要犧牲科士利益來達成協議，不過呢個原因應該比較次要

以下係送俾警察嘅挽救方法，請廣傳俾三萬同袍：

推

諗多咗
以為幫中共打仗就大撚晒
中共就係唯我獨尊
你今日夠膽反你上頭
聽日就可以反中央

六四清場之前個氣氛都好似就贏咁樣

「從嚴治警」是習近平今年5月初，在全國公安工作會議提出的。

。。。。 5月初

咁點解共媒明報（留意，唔係蘋果wo）呢個時候重提舊聞？一定有原因。中共最近想吹和風，香港政界亦放風話要獨立調查，呢個時候港警一定要向中共、習近平表達強硬態度，趁亂局未平息嘅黃金時間出聲，否則日後就會被分批追責

所以港警要趁呢個時間向中央政府表達強硬姿態，先可以避免日後重蹈維權老兵覆轍

見到呢個曲post真係笑咗
今日放風林病會被下台 鳩估會喺佢落台前放風搞獨立調查委員會 由佢一條友咩曬背叛黑狗嘅指責
希望劇本係咁

「共產黨員不爭個人的兵權，但要爭黨的兵權，要爭人民的兵權。我們的原則是黨指揮槍，而決不容許槍指揮黨。」—毛澤東《戰爭和戰略問題》

POPO整隊私軍出黎都算，劉大將軍仲要指住柒婆個鼻鬧，真係惡撚過林彪

槍打出頭鳥... 完

清場
求之不得

今次一定要三萬警一齊行動，否則以後被分批處理會死得好慘

老老實實, POPO E單野中間夾雜大陸武警公安, 分分鐘唔係香港判.

一日CONDOM 一世CONDOM
白衫以下全部死清光

唔駛作文
林大總統贏到開巷，未輸過

今日贏未必等於永遠都贏，當運動平息後，加上政治需要，難以保證不會「狡兔死 走狗烹」

我擔心老散睇唔明呢篇文，希望佢地可以請教可以信任嘅白衫啦

公開你唔係信有用呀? 銅鑼灣咁多人都可以有人消失啦! 你估佢要做野, 只唔只30萬個 "消失工作" 人員? 我估計係會話主權國主動去要求審, 之後會點呢? 各位自己想像都知.

而加個個星期都清緊場㗎啦

推
支持港警向中央爭取應有支持

tui

做咩幫佢地諗計

因為見到科士大禍臨頭。
不過都擔心佢地讀書唔夠而睇唔明

我收到風，係王岐山早幾日去日本向其他國家政要傳達中共即將全面答應五大訴求，包括清算警察呢個訊息。所以才會有黨媒明報報導習近平對警察不滿嘅聲音流出

中共最忌以下犯上

只有黨指揮槍，沒有槍指揮黨

唔係咁講，中共欺善怕惡，惡過佢就乜都得
遠嘅唔講，近嘅你睇下中央order林鄭、一哥去清真寺道歉一事就知

個D對黨黎講都係外部勢力
我講係對內，
班狗上晒腦，失晒控
不受黨指揮，理論上就可以用完即棄

槍指揮黨就係死罪

共產黨信得過?

一、誠意推薦：

香港大專學界國際事務代表團眾籌計劃
Hong Kong IAD Crowdfunding Plan

香港眾志國際眾籌計劃 Demosisto International Campaign Crowdfunding Project

二、什麼是遊說集團？

遊說集團的工作，是嘗試影響立法者或其他持份者決定或行為，在政治角力中為服務對象爭取利益。遊說集團的服務對象，可以是國家、企業、社會團體、個人。在美國，政治遊說是極為普遍及重要的一環；幾乎所有政治操作都有遊說集團的參與。

三、為什麼香港需要遊說隊伍？

任何國家的政治，背後都擁有複雜的政治脈絡；包括國家政策、政治形勢、民意、錯綜複雜的利益網絡、乃至個別官員或議員的性情喜好。要在國際社會維護和爭取香港的利益，香港需要一支能具經驗和技巧，能夠有效收風、熟識政治形勢、具備遊說策略的隊伍。

四、遊說集團？對家一早做緊啊！
【華為被禁】華為遊說費飆60倍！原來聘用特朗普籌款人 欲說服白宮

董建華基金會 擲2,240萬左右美政策
大搞政治游說 否認中共代理人

睇下批老兵下場

呢批警察知道太多唔應該知嘅嘢，下場會好慘

推俾啲低級職員睇

下 做咩喺度幫警狗諗計
Morning,SIR!

屌 我覺得唔可以比個運動停
一停警察就會比人清算
所以休班警要加入返場運動

乜白衫有好人咩? 我覺得白衫管理及思想上，比前線更惡毒，死十次都唔夠啦 !

係嘅係嘅
再傾唔掂數 咪發動政變囉 有武器有槍 不嬲都係軍政府 驚咩
共狗驚啲 望住呢三萬隻唔受控嘅顛狗

Condom

雖然阿蛇做嘢唔使我教，不過當睇見科士即將大禍臨頭嘅時候，我以愛與和平方式，提醒佢地面臨嘅危險及化解方法，希望可以感化到警察善待香港人啦

一帶一路好多都係穆司林國家，popo同林女士而家唔單止攪喎咗香港，仲攪喎埋台灣同一帶一路，你地話會有乜嘢下場？

Sir佢老母
至憎叫啲POPO做呀sir

又唔好咁講。如果科士唔聽我講就係咁，但如果聽我講而又行動嘅話，特權地位可以永續

警察大罷工

我劇本係，解放軍清算港警，順便消滅啲解放軍不利證據。

有機會仲會解放軍充當臨時警力。

科士唔想做condom就快啲跟住做

當年林彪幫毛魔下場係點？
希特拉又係點一晚攪掂衝鋒隊？
許攸幫曹操收袁紹皮又係點死？

所有好似黑警哩類爛頭卒、尿壼。冇大冇細、不鍟莊閒最後嘅下場都係一樣。

自己識有親戚做偏遠警署嘅警察文職（據我所知 佢為人從來都唔會擦鞋 所以佢做嘅亦非油水位） 內幕野睇怕佢都唔會知啲咩 我應唔應該勸佢快啲走 但係佢仲有幾年就可以攞長糧

“不畏懼、不徇私、不對他人懷惡意、不敵視他人及忠誠努力的態度行使職權，執行職務，並且毫不懷疑地服從上級長官的一切合法命令。”
.......無一樣做到！

借分享 反送中運動警方行動紀錄
非編著人員
如版權被侵犯請通知

習大大 收嘢啦

首先我建議你親戚買定重保險，點解？可以睇呢個post

新仔要幫上頭及大陸武警嘅罪行頂罪

雖然你親戚唔係新仔，但如果勢力唔夠，好容易首先被推去替死

如果你親戚有勢力，不妨將呢個post forward俾佢，再搵埋一班同袍一齊向員佐級協會施壓

佢負責嘅地方偏遠都唔偏遠 我睇佢乜都唔知 知都唔方多 另外始終都唔係游水位 佢由2014年雨傘到而家都從來冇去負責過現場

如果佢在警隊中無乜利用價值，反而最高危，因為佢個身分可能會首先被利用來為武警、新屋嶺事件頂罪（當政府要「釋出善意」時）
第二批先係清理「知情人士」（在「止暴制亂」後，而確定唔再在短期內出現「動亂」情況，應該都要一段長時間）

請問點樣為之買重保險？